【屌你巴】申請政治庇護嘅我正式入紙等打疫苗

各位巴絲打好！

我係喺英國嘅屌你巴

政治庇護嘅相關po:
啱啱係英國希斯路機場申請咗政治庇護，你問我答

係今年1月1號喺連登
開咗呢個po之後
我有隊友走嚟問我
最近身體情況點樣⋯
因為英國嘅疫情好嚴重
而且佢又見到英國會保障埋
政治庇護申請者醫療福利同權益
所以叫我快啲去入紙排隊申請輪候去接種疫苗

今年元旦相關po
「十！九！光！復！香！港！時！代！革！命！」

十分尊重同埋經常
聆聽隊友意見嘅我
即刻走咗去入紙申請輪候疫苗
同埋英國NHS醫療服務

有個好友善嘅護士姐姐出嚟同我講你填咗呢幾份表之後我就會幫你申請㗎啦

香港民族！光復香港！時代革命！香港獨立！

經過少於兩星期嘅等待
今日我終於收到呢封信喇

Thank You! NHS!!!
Proud to be a
Hong Konger!!!

正皮：
Proud to be
Hong Konger

負皮：
I am a Chinese

2021年3月英國人口普查：你係咩人？

屌你唔入黎客串

183cm高

五毛： 你同蝗蟲有乜分別

喺NHS d walk in centre入紙申請？

五毛：我又爭住嚟英國打

萬事小心

保重＆保暖呀 巴打

Pish

保重呀巴打

身體要緊

183
Btw保重呀

試吓起你底先

電腦分析 一係4字 一係9字

Take care巴打

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

巴打有毛病定點？ 正常係未到普通後生打

巴打保重 等你落曬腳希望你可以盡快重返戰線

巴打小心身體

有得打就打啦 遲下到我要走嗰陣要打咗針先至有得走

唔入紙更加耐

同你抗爭我好撚快樂

一定

一息尚存
抗爭到底

開個5比佢，等佢贏莊100蚊
btw 屌你183高點會4x kg

有道理

四百幾磅

NHS 英國國民保健署（系統）
National Health Service

一個負責任國家為國民提供基本醫療福利係理所當然嘅事

留返啲資源畀本地人啦 你咁樣同蝗蟲有咩分別

屌你巴，以為你失蹤左，得閒開post報平安
Btw，護士圖？

其實樓主已經係難民，係好大分別

NHS個系統就係全民保障醫療福利全球嘅保證
亦都係英國政府保障人民嘅長處之一

蝗蟲用完香港個醫療系統會感恩咩？

英國私隱條例捉得好嚴
溝到先出圖
以後一定多啲出Po

冇人想知 洗唔洗下下大聲講哂出黎

個form係咪去求其一間nhs都ok

英國女女高質？

我啲隊友想知

NHS嘅指定Local Health service 都得

我想知，你收收皮先
同埋你連駛同洗都唔識分？學好中文先上連登啦

高！早幾日識咗個歐洲Romania留學生

P牌仔 咁都唔明 遲早好似木耳咁

手足保重呀

你都要保重呀～

萬事小心！加油

根主做左難民啦，佢都唔會返香港咁有咩問題？

樓主

未block佢？

下次加水印好啲
廢事比記者偷圖做新聞

蝗

香港人係咁

靚仔 想呵護你

保重身體，加油💪

多謝！有心

巴打，保重身體，他日煲底見

加油巴打

200幾磅

保重呀

要健康

連登仔原來真係身高超過180

電腦分析，80%係4，20%係9，唔係4就係9

巴打加油 小心保護個人資料

播完種記得同個Bb講佢有一半係香港人血統

Nhs居然仲function到

巴打保重身體